[南區女校人鏈]麻煩巴絲幫手舉報呢條痴漢

今朝返去已經見到佢影學生大頭
仲要講到自己幾偉大勸班學生返學
人地夠鐘咪返囉 仲要係度撩我地班校友
麻煩大家幫手舉報佢